想問問 LBJ球迷依家咩感受？

係咪好想死？
定已經跳左船支持第二個？

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

一生迷占

跟住LBJ一次又一次咁抱團愛回家 最後仲去埋最憎果隊湖人
LBJ迷都慣左催眠自己接受.

FOJ不嬲二五狗黎
佢啲球迷點會有感受

班占狗呢?

咪繼續棒
FOJ 不嬲都係賤種嚟

占狗敢死出來未？

做到LBJ球迷都應該慣周圍跳

慘撚過失戀

班太監去咗同LBJ道歉未？
知唔知自己爭取自由搞到人地financially受損？
人地過咗個diffcult week呀

佢哋轉咗支持中國

【文宣奇招】 將文宣戰線帶入足球界 — 奧斯爾助攻！

手足，上呀，認同請推幾下，再送多個正評

LA Clippers

已割

聽到占屎咁講 我已經原諒左林奠

[忍痛割愛] 我擺咗件LeBron珍藏背心喺彌敦道尾

父哥nba撐邊隊

完全唔識NBA